[NS] Pokemon 劍盾討論區 #34 <請不推文回覆> Server大爆炸

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 中1001請開新Post
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰
- 買菜搭根蔥 #16789 / TG狗

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

簫巴(Who?)的VGC點評

Server大爆炸 存檔死清光呀

FAQ
1. 想問下今集洗唔洗好似LET'S GO咁刷首抽?
正常黎講係唔洗既 因為今代有得孵蛋 又有得改性格

2. 我想問公廁百變怪同準神係邊度捉??
曠野地帶 - Lafe of Outrage (逆鱗湖)
基本上所有大家都想要既寵都係齊到
不過會因應天氣既唔同 出現既精靈都會唔同

3. 另外我仲想問XXX寵係邊度捉?
自己睇啦! 暫時依個網都好齊全

4. 點解我轉圈轉圈咚咚鼠共你左好耐都無轉天氣??
天氣根據現實時間黎RANDOM咁出
如果你真係忍唔住既話可以試下熜GAME 改時間日子再入GAME
P.S. 根據以往經驗 改時間係會有penalty 唔建議大家咁做

5. 我想問我點樣先可以睇到個體值??
對戰塔單人/雙人打到上精靈球級就會開啟
入精靈盒子禁+制就會睇到

6. 咁努力值呢??
精靈6圍果到再禁X制 有星星代表果項能力已滿

7. 咁性格我又點知?
正常都直接黎6圍果到
紅色代表能力x1.1
淺藍代表能力x0.9

8. 有無同步寵借比我去刷神獸??
今代因為有得直接改性格
同步寵已經失效 (待FC)

9. 咁今集仲有乜野玩??
今集最大賣點就係極巨化同超極巨化
極巨化 = 所有精靈都可以變大 血量x2
超極巨化 = 特定精靈可以會成第二種形態 有額外能力值加成

10. 咁點先得到超極巨化精靈?
當你成為冠軍既時候去曠野地帶就會出現5星既團戰 (紅色光柱)
超極巨化精靈會稀有出現

11. 進化石可以係邊到拎?
曠野地帶蛋屋行出少少山邊有兩個山男
比500W佢地會隨機掘一堆石比我地

難以理解點解可以死ser

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

@內傷巴
你點樣將條list 前三行鎖左
我整緊個list唔識鎖

剛CONNECT 到
巴打個場仲有無位?

凍結

google果個搞唔到

我想知點樣可以 SET 捉左番黎既寵直接去後面D 箱?

其實有經nso先上到網係個server放係老任度定純粹想呃鳩你join其實server係gf度?

咁難捉

Try try

想求隻夢特六尾, 有無V唔緊要
可以用5V 鬼龍/鋼龍/鋼雀換

點睇係咪夢特

特性: 日照

Secret Club 限期extend咗去12月13, 之前有code但冇入club嘅要快手了

好景間黑店無比code我

入到幾次場都彈
點玩啊屌

我明點解了
要插多行出黎freeze

拉

我要生百變

係啵今集仲有冇國交

lm

你地會咩波捉㗎 3次都爆波

我想問暫時是不是未有方法將究極日月的寵帶過黎劍盾

是

點會冇呀

高級球 直接爆波

2020就到仲搞3DS把撚咩, 又過唔到D寵黎SW

潛水爆7次

我都係

返到3ds仲好玩仲齊寵

返去開發球種仲有啲二代球

潛水球要係水入面遇到既pkm先有捕獲率加成

唔撚可能互通啦, 老任懶過鬼, 郁多步都唔肯
每粒樹果係咪-10努力值???

Thx

唔記咗公司wifi上唔到連登

唔怪得電話咁靜

點解我唔明你講咩

個連線又黎料

邊隻識刀背打

今晚會唔會都收皮

沙奈朵個男仔進化，識埋催眠/電磁波添

lunch先黎料

好掛住飛天螳螂

內傷
我想偷你個球種表黎用,得唔得

垃圾連線！

持續更新

想交換球種，柑果球只要第八世代新pkm或6-8代夢境球pkm夢特最好換返夢特

大部份2v四遺

我暫時有以下
月亮球：古月鳥/稚山雀（HA)/ 愛管侍（HA)/銅象/多龍(HA)
友友球：啃果蟲（HA)/幼棉棉(HA)
誘餌球：刺梭魚/拳拳蛸/古月鳥
重量球：稚山雀(HA)/鋁鋼龍/咬咬龜（HA)
等級球：沙包蛇/啪嚓海膽（HA)/ 毛辮羊/ 稚山雀/ 稚山雀
愛心球：迷布莉姆（HA)/來電汪
夢境球：小仙奶(HA)
UB球：多龍（HA)

預約交換
柒巴：重球HA炭+愛心球多龍/月球象+友友幼棉
好難捉摸：愛心茶杯+ub鋁鋼ha+重量球象ha
/蘋果+月亮象+ub龍
恩地女神：夢球火蜈蚣/UB多龍

掛住巨鉗螳螂

有UB波雪蟲(HA)，1遺
巴打有冇興趣

屌你老母 係咪又死ser

有想要咩
個ser好返未

想要友球夢特啃果蟲

不愧係專業
特別有說服力

ub ha八爪魚+lv ha列陣 搞掂咗

Marked個ser好返再換

速度球同月球鋁鋼龍 (HA)換愛心來電汪同友友啃果蟲HA

ub鋼龍ha同你換得唔得

極巨d招既加乘係一階

好個ser真係垃圾

巴打 , 想問下HA重量球龜或者HA等級球沙包蟲換唔換到你隻UB波HA雪蟲?

隔離post上左熱門 不推文有用

個連線我有比錢買嫁
肯賠未

好，想要Ha重球龜

中午都可以死ser
睇黎都唔使期望放工返到屋企有得玩

屌你老母
隻帽我生咗三閃都錯特性
我走去刷giga又連續三次出錯特性
讀心機關全開

係咪同我換？

係

巴打你的 ub ha八爪魚+lv ha列陣+ub鋼龍ha
3隻我都想要
你個LIST差乜

唔係 有個特定變化

根本都cut唔能到switch home，我揸住個電話 9聽咗半個鍾頭音樂 耳都熱9埋，轉頭仲cut能埋線，慶能到我屎都急埋 即刻打去任天堂到揾人祭旗

OK , 我MARK低

無所謂呀

我都係拎人地template黎用

你拎把雙刀去老任佢自然幫你CUT

垃圾驚不愧係垃圾驚 隔離post講得冇錯

好等個ser好番再換

得但我隻狗係普特
速度唔夾鋼龍wor

邊個post

我都偷左

儲咋嘛

暫時儲左gen8野先

邊度有得睇數據

想問個sever係咪又有問題？練到上網，但完全冇post，開極佢又開唔到場🤦🏻‍♂️

請使用不推文

個ser尋晚爆到依家?

bp賺得好慢

新寵落箱=recent page
電腦揀咗果頁先

決定開發level ball銅象

我要求好低
你有乜？我無就通常ok

坐等

好咗幾個鐘

巴打換返琴日隻冰蟲？

打rank啦

有冇人施捨一隻5v百變怪比我

真新打乜鬼rank

呢張勁

但冇夢特

server大爆炸

你直接簡

打極都係丹帝

HA = 夢特
1 = 普特 / 唯一特性
0 = 預定入手

個sever真係好垃圾

甴曱平巴仲換唔換我隻冰蟲？

有甜蜜球夢特伊貝

話說呢幾日好似搵到個cheat刷超極巨
會唔會係特登整死個server之後爭取時間fix

要request access嘅

巴打我搵緊你啊

咁依個

Hi 係咪換多龍
但而家又死

個方法offline架喎
就算佢出update檔，我死都捉哂先update

想問下大家愛管侍係咪要迷光森林暗雷出 好難撞咁

Offline難打贏 冇得帶fd打
應該都有少少用

咩cheat?
就係save前熄game嗰個?

5%咋

夢冰企鵝、Lv電惡、月愛管
我親手捉嘅ha換多隻重量巨石丁得唔得

生左半箱甜蜜球+a-sa對項3~4v火蜈蚣，想換gen8新寵圓柑球種夢特

定刷時間？

勁難撞定係曠野比較易出

都係番去再執執, 有啲球種填錯咗

月亮古月鳥

親密度有冇得睇
大約要做幾多野先進化到

好,但我要孵

食幾粒果

唔知點解好想負皮

妒忌我整得靚

咩果
隻冰蟲食左我三餐，夠未

有冇巴打幫進化怪力

親密度果 冰蟲我都係幾粒就進化

同埋今集個日夜機制係點
日月有反轉世界冇日夜問題

SW-3935-1422-8996 game名:Ycf
補返ID先，今晚應該11點左右返到屋企

好似要夜晚先進到

帶加親密度個鈴應該好快

一係就無係天黑進

5v 鋼鎧鴉 幼吉拉 鬼斯 劍 地鼠 換其他5V 蛋種

4V都有 可換

未升
冇得睇，一陣未夠升到100呢都唔進

Sorry 不推文

新手爆2周目了

係幾有mk feel
幾正

想close up個口定胸?

想問下 劍盾係咪無左回億技能

應該口
胸冇重點

口，但唔想見哂成個樣

心口成隻雀咁
好立體

有，PC左邊個大叔

Pc咖啡

好 thx

我懷疑圍巾唔係1.5？
我Flygon 圍巾
打塔慢過同速既噴火龍同148極速既蒼響
我計過152速圍應該快過蒼響先係

識貨

想塞條J入去

MKJ

你地就主角,我就依個

點解你會明

正

我諗個個都明

個個都想塞

其實點解今集可以用神獸打塔
我記得sm好似唔得,定我記錯

巴打識野
我已經拋棄過去既lily,近接新春

老婆

極巨化無視專愛道具喎
睇你都似係極巨化咗啦

洛托姆可以點量產??

cum住半邊面都還可以
另一邊剷青不了

現充話自己毒

同百變怪生

上集普通賽已經可以用神
仲唔壓lv可以100打人50
進階先唔比用神

想問下
巨大化等級係有咩影響

負左

吓我以為極巨唔鎖招又有得1.5先用佢咋喎...

除左專愛仲有無野無視左？果 頭盔果啲仲有無效？

和你塞

莉雞不了
如果張圖開口伸脷

唔鏟青就VERY GOOD

開左個tg group 換寵 討論下pvp

已超過450 人

方便交換圖鑑用 希望一齊補齊圖鑑

幫到都會盡量幫 圖鑑已全開

見到小出巴係隔離post比人屌無人幫好慘

我認同金銀真係劇情垃圾

純粹係有16個道館比人J先咁受歡迎

我想問攻 特攻數值係未會max?

有本本未

我都想問

金銀好似都係火箭隊
唔識日文
淨係睇漫畫版話宿敵係Boss知仔

YES

彩豆正d

同以前比多鬼餘
依家既佢都唔係以前既佢啦
心態根本唔同
每出一次就嘈一次
講黎講去就係新不如舊
不如話自己接受能力低，或者以前有回憶，有主觀成份係入邊
今集做得好就緊係唔係，一個字，懶
成個生蛋系統照搬
咁係咪冇好既設計，咁緊係唔係啦
晒鬼氣，唔玩咪過主囉

係 小銀係板木個仔但呢個好似係7島篇黎唔係金銀主線

知音人

有冇人覺得波普菈好正

少女唔愛鋤阿婆

佢根本就係千與千尋個老女人黎

想要 5v 鋼鎧鴉 同 劍 地鼠
迷Q/鯉魚/多龍 有無興趣

88歲老江湖

咁識食

有 。 只要唔係相同 我都換

去露營搵佢傾計有3心就進得

其實呢個現象無論pkm定數碼暴龍都係 童年回憶大過天 典型老屎忽心態 所以牧場重製先咁多人玩

自膠，拉

鋼鎧鴉 同 劍 地鼠 有無邊隻有對項
有我用番對項換 無就拎5V換得唔得

垃圾ser好返未

此風不可長

有冇冰道館條女

係
得一張都敢貼

大媽

無對項 拎番5V同我換就得。

用開既中文圖鑑, 未完全UPDATE哂, 不過可以參考下

流撚哂口水

上面巴打連啊婆都岩啦

我係背呢張 尋晚蕭巴po的
唔知岩唔岩你洗

得唔得閒換

可能會有人問有冇妖道館

對唔住

Sonia先正

個介面好複雜

公廁

冇記錯嘅話曠野過橋 路中心有隻卡比獸果個位
右邊嘅洞捉過

其實今集有樣野值得讚係精靈的樣
對比上集真係好好多，好有動畫feel
叻高果陣好似塑膠感太重
今集沿用上集個風格高清之後真係好靚
喺野外見到仙伊、美納斯、沙奈朵同沙漠蜻蜓果時個感覺非常好

有幾隻唔會主動埋嚟打，做埋d得意動作
例如奇魯莉安行埋嚟跳舞比你睇
怪力行埋嚟show肌肉
沙奈朵傲嬌到你吹完口哨佢只係望你一眼就擰轉頭唔理你
紐拉會主動快跑追你
沙蜻會大叫乎合返佢圖鑒鐘意唱歌設定

D精靈唔係淨係鳩行，做得好有活力
其他方面無可否認做得差
但佢做精靈動作同生態真係做得好好

當然，如果可以整大d個世界，見返所有精靈而且隻隻都咁有活力同多幾個得意動作更好

我未放工啊

巴打唔儲埋前代？

你講緊#205?

奇巴納

想問下冠軍同sonia有冇扑過野

用落就會好方便
一眼睇哂有咩招可以用, 左面有埋個細list俾你filter
仲有傷害計算

搞左新代先
等開左銀行再搞舊代
一陣換到濫哂咪搞到我冇野換到

有冇阿婆圖

應該兩兄弟都玩過,社長應該都有

冇
但Sonia有同我扑野
就係二周目叫人去打道館極巨果時

lily奸爸爹yo

我都係第一次聽 長知識了

其實佢地鬧得好岩,駁唔到

佢地傾啊婆之嘛

呢D叫熟女

真實之口

會長正啲

咁都仲叫熟
你d守備範圍都好大下

但係佢地亦都無視左我講既野就係pkm想轉型 唔想再只做劇情game

葡萄成熟時

唔夠黑,粒波又唔o岩色

又好似唔錯
係揀寵有d煩

你亦都有論點
今集多左好多戰術性特性同技能,多左好多變化

努力
我有靚種都會搵你
祝你早日追上內清佢地

聶梓最正

對波大過頭

爆完機有冇得再見會長?

有得再見返秘書 係礦山

熟到發酵咁濟

都係
見佢個曠野開始想整d生態野
都睇得出想改下個系統

黑肉 阿婆 大媽 不了

有無 淘氣/慎重 鋼鎧鴉
有無 固執/開朗 地鼠
同堆鬼斯有無 膽小4V/5V
你有無咩性格想要 我有成頁

似唔似Sonia？
佢係英國比賽旁述，極度懷疑設計部搵佢做樣板

此風可長

負評唔出聲啫，
邊敢屌

變左j圖po
此風原可長

摩牙

左邊摩牙好高好想要

唔知wow左未
速度球要去曠野贏單車比賽先拎到

有人提過

這樣是不夠的.jpg

呢個靚啲

又維護緊?

想隻GAME越出越好有咩問題？有屌錯咩？

0運動身形

金銀game個劇情就火箭隊餘黨搶電台，
叫阪木搵返佢地

中途切下小呆尾賺錢、攞下鯉魚龍做實驗咁

You 竟然是個 boy !

想嘔

有無彩豆

4/5v 夢特珊瑚 /心鱗寶 ，由基拉 ，mimikyu, 多龍
換 4/5v狒狒 海膽 哭哭面具 仲有咩勁野都可以換

呀婆同彼特有無扑過嘢

飛花D品味係咪有D問題

更好, 不會

有冇人對戰

求seed

咩叫彩豆

不受歡迎
木木梟無咀吹簫
散播噁心言論

男懷 生孕

黏龍x奇巴納
黏龍出哂水 真係好淫

今代水格火龍gym leader真係唔操下cos完都冇乜feel

唔係唔屌得，係果啲係都要同前n作比既人
主觀到不得了，講黎講去就係回憶
呢種比較冇意義

邊忽噁心

ummmm 格鬥館主

我原本想知個阿婆做咗d乜令佢變Gay
但諗諗下佢不嬲都Gay個會長

依個好用呀

第一幅圖左面同右下差D眼花睇錯

打少d飛機啦

Btw, 點解仲未有鬼道館正太圖

生夢特毒氣雙子既話會唔會有人要

做緊野打code眼花呀

樣都冇 點J呀

刷到百幾萬W都無夢特帽，下隻先好撚讀心
btw po咁耐都無帽圖

爆機佢張rare卡有樣

其實我覺得已經好比面 只係拎劍盾同D歷代作做比較 我唔敢想像用咩級數既GAME去同佢比較先會觀感冇咁差

唔知old news左未
今代速度線

得閒冇野做既話
可以上Twitter做下文宣
[twitter] 鍵戰們今日請重點 share 呢堆圖

多你一個多好多

我見上個post講話可以睇下d舊寵點用
係唔係要login左先有得睇？我唔見有

一陣可唔可以比隻究極球夢特鋼龍我呀
唔使岩性格 唔使V 都得架

吓正太黎嫁！？

隻驚都成日強調佢係小子定少年
FBI少陣啦ching

連得返先
有無得求其換隻球種俾我

呢度咁多人日刷夜刷 就係為左PVP?

佢個名都好男仔架喎

我有愛心球夢特帽

PGL

我派架嘛我有1500隻
講緊giga⋯⋯出到夢特用夢波捉

新手夠用啦, 都係D大路玩法, 同埋都係統計野

唔通為咗贏丹帝咩

呢隻有giga架？

我有個啲 你都應該有啦？

四十路人妻，如狼似虎

慎入

唔好拉我

不行了

刷咗4隻都無魔鏡，孵咗3隻閃都唔係魔鏡
好撚讀心

鋼鎧鴉 夢特 5V 加攻既。 淘氣得3V
鬼斯有膽小5V
地鼠有開朗

鯉魚要 jolly
其他冇所謂 我都係換定先 遲d有用個時易生d

比你嚇到今晚實發惡夢

點先夜晚

但比人吹捧到劇情好

明明垃圾

確認下，反正無網

係，知道係仔就即除褲含左撚

cls

今集劇情係垃圾
但佢地成日搵心金魂銀比

但心金魂銀其實都係公認劇情垃圾
只係有得返關東打16道館先神化咗
之後次次都拎依樣嘢上神枱真係好煩

講劇情 黑白 黑2白2係最好
依個係全世界pkm玩家公認

拉多幾張ok?

黑2白2就真心好玩 連改版都好撚正

依家仲有冇方法係確保3V?
好似usum咁

冇 依家係4v

番炒黎講火紅葉綠都好
起馬多左7個島玩
心金魂銀基本只係照搬
係多左個對戰開拓區

確3v好似係未發現蛋群就係

極巨戰有保底(好似係

其實我好想要番個跟隨系統

放假之前公司部電腦仲係開緊劍盾售前#26

今日返反工已經去到劍盾售後#33

無架喎，90%人屌完都加返句「上集玩係金銀」「上次係寶石版」
咁擺得上枱面比較嘅有幾多

利申 的確覺得今集係最垃圾最無誠意一代

其實小出都講左 佢地搞唔清劇情同遊戲內容既分別 金銀對D懷舊撚黎講就係神聖不可侵犯 幫口都冇用 同屌耶撚一樣
GEN5劇情最好係肯定 就算係加強版既B2W2只係將條路由終點行番去起點都好有新鮮感 所以我完全唔明USUM究竟食錯咩藥

On9先上巴哈

希望DP白金重製

巴打你講ブリムオン?

幾時先整返好個ser呀

其實中間好似冇左27 28 直接跳左去29

我唔貪心
可唔可以紅藍寶石再重製多次

夢境：小仙奶
月： 多龍 稚山 愛管
重量： 龜 巨石 鋼龍 稚山
愛心：帽 來杯茶
究極：多龍
等級：海膽
友友：蘋果 幼棉

好貪心

原來係售前 冇野了

排咗隊啦

係，改刷緊蛋糕
啱啱出咗隻又無夢

我要let's go engine 俾我騎代歐奇希斯膊馬

等級海膽
一直見人有其實我未換

我有夢特gigaブリムオン場,應該今晚會開,如果無死ser

好呀

想用特別波捉，入人場無乜可能

sm有得騎大隻牛，幾時有得騎大奶罐

想要重量巨石J

劇情GEN5真係最正
好有張力
利申其實我唔知我up緊乜鳩

揸大奶罐

熱度有目共睹

Okok
開服比你

Mark低先
好難捉摸：等級海膽
美漫：巨J

一個月後推post應該慢好多

商店波最柒就係高級波(Ultra ball)(ハイパーボール)

整多隻巨石黎
等級地蛇換

對戰開拓區都係照COPY當代PT炸

想問下關於刷百變怪既野 我刷到五星百變怪 打完捉左睇個體得4v 咁我要SL大法再刷定係固定4v? 因為刷左幾次都係得4v

襯到某d寵,例如心鱗

駁唔到

做咩今日全部館主出晒J圖咁濟

好似係固定架喎
你第一次打果陣已經固定左

固定左

真
其實我覺得潛水波幾靚

超級球都未出聲 (Great Ball)
柒到喊出黎

比返隻愛心電狗你

我覺得重複球襯d

其次係超級波

黑暗球柒到

我反而覺得超級球好睇過高級波
唔知點解就係覺得高級球好柒

Thank all 咁這係要刷到5v以上就要不停刷？

下我覺得時間球先柒

商店波得豪華球同潛水球可以一戰

小妖係100:0

佢純黑咪好
硬係要加個U係上面

黑暗球我覺得ok,隻多龍用緊

瑪莉咪用緊黑暗球囉
有咩問題

商店波頭三甲 (不分次序)
潛水球
豪華球
白波

不服來辯！

係幾靚, 有少少藍色版嘅夢球feel

出場特效係幾靚 但個波色綠撞黑

黑暗仲有地區毒氣雙子可以接受

hustle影唔影響巨大技？

好污糟,真係好污糟
污染我玩pkm純潔既心靈

商店得巢穴球襯到某d寵
都係柑果球最好
btw佢點解唔比人無限拎
好似未見過有一集可以拎到超過一個柑果球
佢不如劍盾限定幾個但無限拎仲好啦

一定要商店球既話呢隻我會用豪華

暗黑波無限大

時間球個外觀一般
但係出場特效幾靚

同ching睇法一樣

你所謂既不停刷只不過係你開場比其他人刷完你讀檔再開過比人刷 你由頭到尾都只不過係捉到一隻 btw記得不推文

時間球好用

唔算靚,但可接受,都好過超級同高級

西瓜波

其實佢都冇話金銀劇情好嘅...
佢話今集反派廢，然後轉頭話想金銀remake啫

西瓜但真係幾好用

sorry 唔記得 我意思再刷係再刷另外一隻

心金魂銀算唔算

屌你，我鐘意個effect

今集感覺上好似冇反派

會長囉
不過過程極短

反派=gf
破壞server

有d波個effect唔錯但係個外觀一般
我覺得timer ball個effect都幾正

咁講啦 其實如果你知道生蛋個機制既話就知其實即使你用分別2隻3v百變都可以生到6v寵 咁你就唔會咁執着刷百變架喇

上代又係玩會長,今代又黎
不過上代果個正好多

冇咗個基地, 所以同時冇咗d機關

帽即係邊隻

上代媽咪
今代Daddy

中金5星多龍
有無人打？
洞果啲有無得不停開？

嘩

咁我再研究下 唔該晒

好似叫布特莉姆

已fc，劍版蘋果唔係呢個位

又污染我玩pkm純潔心靈

打

我最鍾意就係心金魂銀不過唔係因為劇情
係有誠意

紅白波世界第一

Fc 175372259219

@美漫撚 & 真紅bb & 好難捉摸
你地要既pkm已經搞掂
得閒就換得(冇斷線的話)

奇巴納x冠軍

個ser都唔知得未

加左 但死左Ser

垃圾ser仲整緊？

連連下斷線會唔會搞到壞save

Ok

停手啊啊啊啊!!!!!!!!!!!!!!!!!
more

蘋果夢特影唔影響巨大技？

推會長
仲有佢個肚腩仔

關鍵係12揀5 你研究下就會明
高v百變只係令你唔洗生咁耐only
但當你刷既時間耐過生咁就係本末倒置
利申:得一隻4v百變但已生到6v多龍

正評

連佢整完
衣啲街邊洞係未只可開一次？

根本冇整過(好似係

其實個ser最近乜事

其實我想等你換到愛心超馬先架 不過無所謂啦

大媽不了 勁大條車軚

唔知

冇人換比我

大肚咋

電狗都要

都係唔得

玩完盾版
再玩劍版捉神獸去盾版
再reset劍版再捉神獸會唔會好戇鳩

Mark低先
好難捉摸：等級海膽
美漫：巨J
Jelly ：巨J

要咁多隻做咩,一對咪夠

冠軍一定係0

feel到今晚都未得

好似放生咗隻giga鋼龍，好彩只係用repeat波捉嘅普特
自己刷過一隻

Bb 你係啋有愛心超馬

2點到依家都係連唔到

reset之前記得傳埋d特殊球走

今日12點得過一次

ys

對戰又唔用得，要咁多做咩
而且今集性格個體有得救

呢樣真
球種>>>神獸

買左game了

想搵野同你換
你整多次個表出黎

有d夢特5v對項+sa-a 啱性格冰蟲 等開ser換
求換5v對項嘅
夢特鯉魚龍
夢特（引火）巨炭山
洗衣機
鋼劍盾怪
仲有甴巴隻多龍

洗衣機係邊隻?洛托姆?

sorry

Yes

冇異議

話說柒都廢事講巴我之前入錯表, 我冇love古月鳥, 你睇下有冇其他野想要轉

所以豪華球特別貴

好撚正

四遺Tailwind Defog Roost RockSmash HA雀有冇人要

家門雀?

等級球夢特咬咬龜換其他球種，有無人想換
咩都得，不過要今晚先換到

甜蜜球夢特伊貝 OK?

有普特4,5v鬼龍，想換番4,5v既mnq同龍頭地鼠嘅退化

重波咬咬龜互換 有無興趣？

Ok，咩都無所謂

我用多龍同你換， 我有種

有4v螺釘地鼠可以換

好啊 但宜家好似死ser

明明水屬黑肉先最正

Sorry 多龍有人了

6481-0773-4709
加左今晚換，有20隻到

仲有沙包蛇等級球

等夜晚

透點
仲要推文
好行唔送

好 我sw 2562 8828 5496

請問對戰用多龍係唔係要夢特?

added

我覺得可以接受
人總會有犯錯既時候,我地要關懷同體諒
嘗試比多d愛佢,佢自自然然都會分享愛比你

好似話玩物攻既話要用clear body

Added

請揀

重點係冇Seed

有seed就有愛

傳播愛的種子

月球多龍得嗎

罪無可恕 無須審判
即時行刑
我已經準備好report比admin
比多30分鍾時間佢

愛從來都係雙向

老屎忽回歸

佢送個ultrabeast ball黎做咩
係咪暗示緊遲啲有得打

一係就解block 一係就完全block喇

你唔講都唔覺

比多30分鍾佢已經係忍耐既極限
如果冇愛早就即時report

睇完大家點睇今集pokemon個post心理平衡番
仲以為得我覺得呢集差

得
連到果時搵你
我mark低先

其實我比較期待下一集
依一集都係生定蛋等下一集出

想問點解我係曠野 放幾次星星 都係三四星寵嘅 係咪正常定要有咩條件先出五星

有jolly的
甘要 鋼鎧鴉 夢特 5V 加攻
鬼斯 膽小5V
地鼠 開朗
劍 求其
我一間補多隻5V比你吧 睇你仲有咩岩
372035205243 加個好友先吧

爆左一週目未

甘乜鳩

我等伸手

通常都係終極版會完善好多

雖然身為死忠我實買下集 但真係會冇咩期望同等2手
gamefreak = 垃圾廠 confirmed
我希望大家掛住刷刷刷既同時要諗番起gf係點對我地d fans
大家都係同一陣線
點解唔係打完個新奇有深度既主線 有精美有心思既地圖
努力苦戰完先過到既boss
最後先刷刷刷 同生蛋
唔係前面d野hea做 skip哂就到end game content
end game係正 但主體都係故事

原來玩物攻!
另外想請教有無特攻手推介

無人話呢集唔差既咁就 只不過下下要搵金銀黎比我就覺得無乜必要姐 由其金銀劇情真係唔係特別出色
而講緊當初金銀出果陣對戰唔盛行 令到pkm成為以劇情為主既game 所以一班以爆機就完既玩家黎講 黑白之後既版本既劇情唔會滿足到佢地但我都講過 pkm依加係想轉型 以對戰為重 所以對班對戰友黎講 劍盾係點都會玩咁解
不過我認同即使要轉型唔代表要放棄劇情 或者咁講 唔代表可以喺劇情到交hea貨

Okay,岩岩出左去 要1-2am先番 番到加你。

今集特攻手真係偏少...
強力物攻手偏多

明雷 暗雷有冇夢特

呢啲驚其實有冇potential出DLC?

無 一出就係新版

鬼燈籠 耿鬼

老老豆豆佢今集劇情係真係幾撚hea
我之前都係爆機撚
但今集個培育簡單過之前好多
所以反而吸引到我去玩耐啲

無battle video record令到連登盃壽終正寢

都係
見showdown都唔算熱門?(利申唔知
就知其實對戰以外元素都好重要

只可以話 玩落係有樂趣既 但唔夠 對爆機撚黎講

慣性銷量

why
battle video record係點架

係喎
唔講都唔記得呢樣野

我好鐘意玩showdown由其random

屌個ser乜撚野事 加入左nso
十日唔埋九日維護

17：00
仲未整好個伺服

有5v 夢特/普特多龍
3-4v MMQ 拉魯拉絲
想換鋼鴉 劍 地鼠
ok?

其實我唔知熱唔熱門
但我見好似好少人講

想問下d紫光5星幾耐會消失
有條鯉魚龍我自己打唔贏online又死ser
佢幾時先開返ser比我搵人打

可以 但岩岩出左去 要今晚

突然彈左隻閃超能貓出黎諗起ff上黎打個招呼

打完可以UPLOAD上網
有條CODE可以比你
SHARE條CODE出去可以比人睇返你埸對戰係點

有冇得踢？

惡龍都係好選擇

showdown算係一個比人訓練既平台 你想砌一隊之前可以喺showdown到試下先 試啱改到啱再開始培育就唔會浪費太多時間

原來可以換佢衫

我覺得係真正愛pokemon既人先會有期望
所以有失望 而去屌gamefreak

係真係識閃既超能貓

惡龍係3頭?

日月之後既USUM已經失望啦

冇玩過sm玩usum應該感覺會幾好
但玩完sm再玩usum就好撚搵笨柒

踢走佢

唔好講到仲玩緊刷緊既巴打係冇眼光冇理性
只係每個人側重既野唔同
尋找樂趣既方式唔同
唔洗特登周圍搵人認同
亦冇人可以否定你

每集新pkm都屌架啦
唯一想屌只係唔齊寵

夢特龜 有冇人幫手打
Fc: 6783 3683 6303

冇追post好耐踢閃超能貓係咩梗黎

爆咗喇 有啲有見過五星

不推文左先答你

正如側重對戰嘅人，
對LPLE嘅反感就會大過劍盾好多

z石開始就屌,其實屌屌下就慣

都唔係正傳

Ub波 夢特 毒電有冇市？

真係 我連買都無買唔洗對戰就掉波捉精靈對我黎講好恥辱

sor呀唔記得撳
有冇得set default

自從ORAS復刻無對戰開拓區之後我已經對佢再無期望過

但我集集都玩到999:59

咁到底我算唔算愛pokemon？

LPLE啲精靈會自己走佬
利申 走左隻閃光魔雀

秒po

我屌

其實好撚煩 班人自我中心到仆街

佢地個語氣係 自己覺得唔好玩 就其他人都一定覺得唔好玩 係死頂住玩咁

mega , z 招呢d只係增加戰術運用，呢d冇咩好屌最多咪話z招動作白痴

公司電腦都SAVE埋隻張GIF方便隨時放上黎

巴打 我唔識比seed呀 link要唔要呀？
每次都手快快唔記得㩒不推文

有!!!

開左ser?

點解動畫會有咁嘅一幕

無

如果有得CUT動作都可以無視
結果SM果代我同班朋友係到玩XYZ當然有爆左SM主線

有

我都想知

是但啦,拿拿林放上黎睇過O唔OK

四個鐘頭前都用得返

返左黎香港未

dog rush!

超極巨個樣咪同mega差唔多，技又同z技差唔多只係加secondary effect
好hea囉

好 等開返ser 巴打們換種

呢條先啱

你竟然冇究極球多龍？
同你換超馬

大力d踢

但其實鬼佬好鐘意Z MOVE同UB既設計

所以GF真係無可能滿足晒所有人

但今次刪寵又垃圾劇情垃圾連線系統真係抵屌

呢個唔係正傳動畫嚟

仆街了頭先喺隔蘺回錯post

行開返個死人垃圾ser未

不要欺負ff

尋日先批4年visa比我

我見到仲諗緊你噏乜

隔蘺=呢個post就理解到

咁樣唔好咩

有冇人刷到巨大化マホイップ
刷左成日都唔撚出

有冇人要 4v 夢特六尾 膽小性格

仲有四年讀

個ser唔係收皮咩

唔小心放生咗隻giga鋼龍，諗住自己刷返
屌，飛到6月都未出

點解要咁做

其實個精靈盒會唔會爆
唔會我就廢事放生了

出咗6v，諗住close file清哂啲4v
垃圾game，電腦嗰頁又唔顯示giga

會啊，爆到完全唔夠用

其實隔離POST都有幾分道理
不過我慣左一路玩一路屌,等其他巴打罷買幫佢改正

又冇得lock寵

btw等你派夢特鋼龍

一隻game差到 要開個post黎屌
都幾少見 通常一齊係主post屌

但都一堆歪理

可能睇到PS4 MHW既極端進化
心裡不平行,點解PKM仲係咁
依種係愛啊,愛有幾深恨有幾深

咁講喇 出之前都已經屌成咁 都重要自願比錢去買難受

我唔知個劇情差唔差
但Wild area就幾得意

笑死 pkm單機game都出埋
同埋講劇情 好老實集集都好薄架啦
有邊集唔係反派要征服
講黑白劇情好只係多左描述兩個對手一齊成長同N呢個角色吸引人姐

其實有d人針住有data冇出呢樣黎屌
我覺得未有home都未屌得住
如果home傳到上黎有data係好正常
pokemon都唔興整個大型patch先更新d寵嘅
所以d劇場版寵先成日比人hack到出黎

除左cut寵同連機垃圾
我冇咩特別野好想屌
常用招要刷有d煩囉
但要刷指定寵其實都會刷到成車招式機

呢集根本無反派添喎個會長係突然發神經我玩玩下仲以為怪錯佢兩個，明明成副陰謀樣
地圖又簡單

我平身都斷左兩代冇玩
所以今集cut寵都冇乜大感受

本身主線就wfc，最好好似dark souls咁俾我一個鐘爆機開始生蛋

唔喺圖鑑嘅先得嗰幾十隻
屌都廢時

想問下 sl大法 用唔用到生蛋出閃？

冇反派導致冇基地導致冇迷宮
但係我覺得gym個mission幾好玩
雖然都係簡單

你係講知道幾時出閃再轉左隻寵佢定點

ON9 死足一日SER

睇黎大家都係pokemon go友
我都覺得依種mode幾好玩,所以仲有玩pokemon go

放工喇 重未好
重要weekend

我想知佢幾時先肯賠plan日數

生完蛋冇閃 即刻sl再生過

唔得，出蛋已經固定所有野

俾埋你

只可以講GF真係好成功 對戰個邊點出都係咁好玩 但係咁CUT對戰以外既遊戲性CUT到FANS自己都冇哂要求 所以你有你屌 我有我玩

佢唔係咁計,佢一開始已經有你要生幾多隻先出閃

如果個系統冇改到既話
你一拎隻蛋就fix哂d野 SL黎冇意思

就係個leak出黎嘅data都係嗰幾十隻入面
如果你話係有全國圖鑑data但都淨係比嗰幾十隻就唔同講法

係喎switch係咪無亂數啦

冇玩pokemon go

亂數大師

唔該晒

肯dow未,到時20人一齊打raid仲開心

9成有, 成個生強系統根本照搬

依家似爆機黨睇唔起對戰黨
覺得對戰黨係食開屎

我仲生緊百變怪,依d野我唔識

收唔收貨

有冇話鍾意咩寵
呢度d巴打好鍾意派野
歡迎加入

睇得通透

得1條link你問我收唔收貨
我依家返屋企
希望我返到屋企會有滿意既消息

佢啲畫面 視角 精靈比例 招或動畫 最抵屌就係呢幾樣
仲有個啲exp share 跟隨系統個堆細微位本身有得揀又變冇得揀或者冇
硬係呢啲位進步極慢

派一箱對項5v拉魯拉斯
喺呢度一直留名落去 要不推文

放工只會更加嚴重

要

有 未有人去研究姐
所以我另一餅帶唔生強住
等到時

係咪正常 唔一定五星？

果然係首神

點解6v+5v咁生都咁難出6v架屌

我都係人地彈條link比我
我都想有多啲

留名

就飛到2021

新手 想要

咩波？

我都覺

去個廁所蛇下王打場都維護

要一直留落去 我淨係睇最後回覆黎派

因為last果項係隨機

唔怪得知dump親星星都唔見百變怪
btwUb波 啫係咩波

姐係要開1.
2.咁樣？

1.小出佑介
2.pokemon大師

個ser好番未

1. 小出

淨睇呢串

1.小出
2.pokemon大師

2.大衛黃

留名 Ken

3.大衛黃

自膠冇不推

4. 善子

痴撚線個server爆炸咗成日

我試過要做公種果隻蘋果龍兩日先出6V
想求其生隻5V用既大顎蟻五分鐘出左6V同對項5V...

究極球

7代用嚟捉UB

其他寵捉會x0.1捕獲率

1.小出
2.pokemon大師
3.大衛黃
4.好賤好頂癮
5.超級毒能
6. 善子

蛇個王都冇得打

1.小出
2.pokemon大師
3.大衛黃
4.好賤好頂癮
5.超級毒能
6. 善子
7.恩地

on9 server

又玩金鋼棒？

打蛇王獵人

派嗰個要求金鋼棒
我唔想架

呢條友去咗邊好似有人爆過佢改咗名？

你地做乜鳩Quote埋舊老鼠屎

Google我應該玩唔到
返緊歸

唔金剛派點知有冇不歡迎人仕r嘢
點知真係有

比卡超勾引我

咪比卡超勾引佢

5.號?
OK
DEL返佢

你唔quote我都唔知佢留咗
完全封咗

DD唔該
0. 簫巴

屌

派嗰位大佬用GOOGLE EXCEL得唔得

8.Yeeeeeeeeeee

你有得揀性格男女

出到摩天大廈了但又無夢

你開啦咁

好似有巴打整過
但我冇咗條LINK

我手上有一個 係咪一隻game得一個？ 種球攜帶就得定係要使用？

唔係想R寵
見到dd先醒起我好似冇你fc

Timid 女夢特更好

冇打poke拳 所以我冇加大部份老屎弗

冇夢特 你有冇種？

有raid 但維護緊

Jolly 多龍換隻Timid 4v

幾時可以連到啊，有個5星百變唔敢打吖

求其開個咪得囉
鳩填咋嘛

1.小出
2.pokemon大師
3.大衛黃
4.好賤好頂癮
5. 善子
6.恩地
7. yeeeeeeeeeeee
8. toxicboy

有無加me

利申 真新

你唔係真新

努力緊

咪加咗

真新非老屎忽
咁遲下先問你拎fc

想入場join

1.小出
2.pokemon大師
3.大衛黃
4.好賤好頂癮
5. 善子
6.恩地
7. yeeeeeeeeeeee
8. toxicboy
9. 好難捉摸啊

限20個

1.小出
2.pokemon大師
3.大衛黃
4.好賤好頂癮
5. 善子
6.恩地
7. yeeeeeeeeeeee
8. toxicboy
9.無極

1. 小出
2.pokemon大師
3.大衛黃
4.好賤好頂癮
5. 善子
6.恩地
7. yeeeeeeeeeeee
8. toxicboy
9. 好難捉摸啊
10. 黑松露炒飯

1.小出
2.pokemon大師
3.大衛黃
4.好賤好頂癮
5. 善子
6.恩地
7. yeeeeeeeeeeee
8. toxicboy
9. 好難捉摸啊
10. 甴曱平(小學生)

真
邊度真啊睇過

我先係
有冇加me

1.小出
2.pokemon大師
3.大衛黃
4.好賤好頂癮
5. 善子
6.恩地
7. yeeeeeeeeeeee
8. toxicboy
9. 好難捉摸啊
10. 檸檬茶走奶

我都係用佢打鬼龍

入去填

點會報分呢d靠自律
之後靠有直播機既打上去

1.小出
2.pokemon大師
3.大衛黃
4.好賤好頂癮
5. 善子
6.恩地
7. yeeeeeeeeeeee
8. toxicboy
9. 好難捉摸啊
10. 檸檬茶走奶
11.每日都打機

屌 用google咪會比d老鼠屎亂改

金剛棒啦 我仲可以逐個quote出黎

我其實冇所謂

未打第一個道館

好想玩戰鬥工廠
其實就係 showdown 既random

多龍都可以特攻啵
生2隻玩吧

無夢特要modest 女啦

超極巨怪力想換 超極巨背背龍 有無巴打有多

1.小出
2.pokemon大師
3.大衛黃
4.好賤好頂癮
5. 善子
6.恩地
7. yeeeeeeeeeeee
8. toxicboy
9. 好難捉摸啊
10. 檸檬茶走奶
11.每日都打機
12 darksze@Liz

多龍特攻要咩特性

1.小出
2.pokemon大師
3.大衛黃
4.好賤好頂癮
5. 善子
6.恩地
7. yeeeeeeeeeeee
8. toxicboy
9. 好難捉摸啊
10. 檸檬茶走奶
11.每日都打機
12.男人怕什麼

Google 你㩒左落去果格
其他人好似改唔到
個個hold返自己個code
隻老鼠屎改唔到

唔想做金剛棒 派完有剩先問你拎

1.小出
2.pokemon大師
3.大衛黃
4.好賤好頂癮
5. 善子
6.恩地
7. yeeeeeeeeeeee
8. toxicboy
9. 好難捉摸啊
10. 檸檬茶走奶
11.每日都打機
12 darksze@Liz
13.男人怕什麼

下下都打晒成個list咪金剛棒入面有碌金剛棒咁

跟

收工返嚟仲未搞掂

PKM 主軸
捕捉 交換 對戰
幾時開始多左個劇情

搭單問多龍極攻定極速好？🤔

佢地係得一想二
WHY NOT BOTH

睇留言應該金銀開始
好似係

我極速雙刀

1.小出
2.pokemon大師
3.大衛黃
4.好賤好頂癮
5. 善子
6.恩地
7. yeeeeeeeeeeee
8. toxicboy
9. 好難捉摸啊
10. 檸檬茶走奶
11.每日都打機
12 darksze@Liz
13.男人怕什麼
14 今日心情好L曳

隔離個班唔駛理啦
佢地開口埋口淨係識金銀大奶罐都冇玩過pkm

1.小出 2.pokemon大師
3.大衛黃
4.好賤好頂癮
5. 善子
6.恩地
7. yeeeeeeeeeeee
8. toxicboy
9. 好難捉摸啊
10. 檸檬茶走奶
11.每日都打機
12 darksze@Liz
13.男人怕什麼
14 今日心情好L曳
15 你是我的眼
16 x光頭佬x

有潛力做金剛棒post

可能個個睇完Shine既前作介紹
就跟風屌

金剛棒好多冇見過既名

其實個時唔難打架喎 隻大奶罐

屌你老母gf 垃圾ser

一代比一代退步真係痴線

1.小出
2.pokemon大師
3.大衛黃
4.好賤好頂癮
5. 善子
6.恩地
7. yeeeeeeeeeeee
8. toxicboy
9.無極
10. 廢up

Thanks DD

一周目拎果隻小火龍進左後可唔可以超極巨化？

係咪shnin

馬好似冇超極巨
咩寵都可以巨

通常都係咁

我覺得佢介紹得唔錯 但係佢有屌咩

唔係難唔難打問題 係佢地根本玩得好少
個個都係度屌冇左斬樹飛天冇回憶
gym又冇以前咁多解謎 冇四大冇冠軍之路
其實佢地有冇諗過玩足咁多代既老玩家已經好厭玩主線劇情
咁鍾意懷舊咪自己開返gba模擬器黎玩 反正佢地都淨係識關都城都

停了 再覆都冇
等下輪

我都有睇
但以前無咁留意呢D
我係因為劍盾先玩返

Sor miss左咁多位巴打
我去doc.到整先

我miss左

究竟邊個開始成條list copy落黎覆咁撚醒目

金剛棒x金剛棒

派一次寵驗埋智商

AGGER
今次我覺得節奏快左 可以盡快養寵同人玩極巨團/BATTLE
BTW 有D位真係做得好差

壞到幾時

Gf:好似好多人屌 等我慢慢整先

捉摸巴

星期一先開始整啦
星期五放假啦

喂點解timid上不變石 modest上紅線
生出黎全部modest?

仆街我嗰格真係有人改

要等幾耐先有蛋拎？系計步數定時間

步數好似

佢冇屌
我意思係佢地睇完條介紹片
見到Shnin點讚前作
見佢講邊個位難打
佢地就拎黎屌劍盾

孵蛋重快過有蛋拎

借題發揮姐
話收埋d寵遲d出dlc嗰d
應該連有home都唔知

發生咩事

攞蛋應該RAMDOM
生出黎就係計步
你攞左圓守未?

係咪眼花裝錯

Home咩嚟

我都以為係
但一拎返出黎又冇錯

DD巴你派嗰刻我先填PW

羅左啊
系咁問佢都無比我

我玩左一日俄羅斯方塊

係咪裝錯

屌真係琴晚生到幾撚痛苦 無蛋仲要一路轉

肯定冇

你望佢有側頭先有蛋
你係橋間轉圈會易啲

係唔係有人要，使唔使留

check下先

要行架, 行到咁多上下佢先會跳個RAMDOM, 你見佢Q埋手代表有蛋拎

踢

跟battle tower借個隻？
雙打好似無咩招好揀？
獨有技分散左傷，另一本系無乜勁招
利申新手

爆左2周目，有d悶

難打只因不用腦或者太細個乜都唔識先會咁

係夢特先留 你睇睇係咪

Sor唔記得不推文

想要

仲出緊modest 咩事

其實我都幾想睇主線
難得買隻Game返黎
當睇個好故事

問題係飛天砍樹依D垃圾
冇好過有啦
獲獲要特登放隻工具pkm出黎
不知幾撚煩

FYI
夢特：
男 惡作劇之心
女 好勝

想請問盾隻神獸要唔要刷性格？同埋必出幾多V嫁？

3v 可以刷/之後刷BP改

除左沖浪之外其他都無乜用

我一直覺得以前斬樹個啲好煩 又要浪費一個招位
個陣我要特登帶隻植物龍做交通工具

我屌 變性薄荷生仔都係出舊性格

睇下返到屋企開返網絡未

衝瀑布都勁呀

細個乜都唔識先易打
乜都唔理
淨係練隻主角寵
去到大奶罐果時
就起碼高過大奶罐10Lv
靠lv壓制
唔夠就去繼續升
升到夠為止

閃光

我揀左影球,折返同十萬
不過仲有隻隱特可以練返單攻極速

佢地係咪要個卡關位

拎對野出黎check下啦

以前要帶交通工具其實好煩膠

整容生仔

金銀年代我1 take贏
因為個陣我有帶小拳石 後尾HGSS直接用滾動岩頂滾動

我filter timid佢同我暗撚咗
以後生蛋要禁入隻寵睇清楚

巴upgrade左部單車未
我upgrade去到max. 之後
同個npc拎完蛋 加速1次行 之後沿路調頭走番去搵npc就有一粒新

佢地可能好鍾意打大奶罐

斬樹技仲要特登搵人遺忘

大家太陽珊瑚點玩？
想搵下方向

cut工具pkm不個幾撚好

行到橋上面條囡可以調頭了
呢個步數佢就會random一次

薄荷唔變性格架
淨係變能力加減
你睇返應該係modest性格

問題係我揀種淨係睇右上角嘛

常青森林蕩失路
升到隻影帝上100lv

小茜girlfriendable

紅藍色轉咗嘛

點睇？ 唔係要捉咗先睇到？

我淨係記得水主鳩沖

後天變性唔COUNT

係
但係性格其實冇變到

咁細個打機係有種莫名奇妙既毅力
同一隻GAME玩到爛晒都可以爆十幾次機
個心態都唔同

十里坡劍神D朋友

陰撚死

你save咗先
之後開場
有拉魯拉絲複製特性睇佢係咩

冇就捉咗佢 睇佢特性 之後唔好save重開game

即係同整容王冠一樣生仔跟原值?

估唔到連性格都係整容

個體同性格都係跟原值

學到嘢

4/5v 夢特珊瑚/心鱗寶， 由基拉 ， 多龍 ， mimikyu換寵

幾時整返好

放棄生閃
等bank開用返我隻男閃沙奈朵算

彩豆D圖差唔多全部都放多條J
做乜鳩

想問係咪淨係先機球係一開波掉先會有效果？
例如重複球一開波掉有冇效果？
定係都要打到殘血？
假設我有10隻比卡超

岩岩捉左唔係夢特超能貓

近日國外一位名為Celvx的玩家在《寶可夢：劍/盾》裡完成了一項驚人的成就，他隻用一隻毛辮羊就打通了《寶可夢 劍/盾》成為冠軍。

巴打 打得啦我

部分同意，但巴打為左踩低人地而講到一隻game可以完全放棄劇情真係不能苟同。
調返轉不如叫你想對戰唔洗玩新一集，玩showdown就得
Game係應該整到面面俱全，新老玩家都玩得開心先叫好

非引戰，純粹睇唔過眼巴打護航護航到放空腦袋

其實唔難
起碼易過揀不推文回覆先

鯉魚王都得
之前有人做過

我會用夢特呀 特攻型

唔明

赫普好唔好意思

講錯，我會用穿透先岩

綠毛蟲都有人做緊

想上P網搵圖益大家
點知9成所係H圖
污染我對眼

set filter做全年齡咪得

巴打幫你分擔下

你又有冇見佢地踩人踩得幾勁

由佢地啦
佢地都唔打算玩架啦

好似成日有人唔知特訓同薄荷唔會遺傳
係咪應該放頭post

有圓柑球拎

今日返工無玩過 其實死左ser幾耐

你覺得有人會睇頭post?

貶值lu
球種痴線佬末日

Topic都冇人睇

咁樣唔會貶值，只係可以儲快d

即係瘋狂打淘大賽就得?

又啱

我刷成日都係超級球，100普通球多

唔係日任咩

面面俱圓？ 抱歉我們是GF

近日香港國內一位名為Vita的玩家在《pkm：劍/盾》裡完成了一項驚人的成就，他隻用一隊蟲系就打通了《pkm劍/盾》成為冠軍。

垃圾SER重未整好

係呀
日任 隨機送禮
所以唔會貶值

福音就真

唔識

個ser仲未整好
頭先執執下發現有兩箱5v多龍可以派

Each time you complete it in a day
睇到了

我果日睇shnin刷錢打完都有粒ub波送

你咁樣同話蟲系係垃圾有咩分別

有冇夢特

由斷續開始計，應該都就24 個鐘

巨大化等級點升

香港國

乜都有
除咗物攻對項5V自用
其他都有

食糖 打團戰跌

其實我覺得蟲系寵都幾有吸引力

記得不推文

垃圾都做到世界冠軍

SER整好再問巴打你拎
BTW 你堆多龍咩球種

以歐路普唔錯

月亮

垃圾中既霸主

清sick ball!!!!

食糖
打極巨團拎

圓柑球配咩好

求一隻球種 一隻夢特
打埋對戰塔我都要開始刷極巨生蛋

今朝10點半連到 打場團體戰打到一半又死左

蟲屬是無味

做咩姐

生蛋係未會出v ga? 生左10幾隻5v都無6v

冇大針蜂

一套PKM

維維會追你撚含

我直接俾隻夢特母種你咪得
定你冇百變怪?

連到網啦

因為今集冇大奶罐，不需要殺奶精英了

那有咁多

想捉d有用同人换

蟲屬是困惑乏味

球種唔係一定要男咩
百變怪之前打左幾隻係身 應該夠洗

我自含到變mega色違綠毛蟲了

頭Post有個list
拉到最下會有mark低依到既巴打有乜
多數都為捉Gen8
最好搞埋夢特

啱啱見到你隔離post屌鳩個傻仔小圈子

同百變怪生既話
球種一定係跟另一隻 不理男女

你6v紅線生都要32份之1機會6v啦 好似係

超極巨火蜈蚣求幫拖
SW 4674 0238 3899

誤中1001搵人代開

個SER開返啦?

大師球種

ER 唔計喇呢粒

極巨巴他蝶好勁,火神蟲都係屈機

1000